marvel呢D美國英雄片點解咁受歡迎

由細到大都唔鐘意睇美國果D英雄片，有無人講下究竟有咩好睇？

百搭topic
點解game of thrones咁受歡迎

咁係你主觀唔受美國hero啫⋯⋯

事實上美國heros不嬲愛歡迎

唔通睇港產片？

明明就係卡通片真人化
唔明同日本動漫有咩分別
睇動漫就毒，睇美國英雄就潮

on9

應該要問點解美漫真人化會拍得好過日漫真人化，日漫真人化真係好多都屬於毀掉童年回憶系列。

冇

因為美國成日有恐怖襲擊，加上個個有槍，拍多d英雄電影，會容易令觀眾接受同共鳴，某程度上可能係心理上認同，覺得現實世界如果有英雄存在會係一個烏托邦，所以唔洗妄想電影入面反派會贏，鬼佬本身可能都唔受呢套

利申:鳩up

你岀街睇下，迷動漫既人一眼就睇得岀
個個油頭毒撚，唔剪頭髮，中二病，著衫就衛衣加運動長褲
外國唔係無毒撚，但就針對以上嗰幾點，你就知幾大分別

以前睇美漫嘅人都係俾人笑nerd啦
Marvel就係成功在拍到大人細路潮童毒撚都啱睇
唔似日漫真人化十套有九套都係想fan service吓cap水就算

生活壓力大 唔想用腦睇戲放鬆下都唔比？
佢仲要拍到連續劇咁比你追

因為佢D戲貼地過動漫 有代入感 日漫個D誇張到咁 一拳打爆個地球咁款

日漫卡通 太卡通 根本拍真人版無人岩做
你搵人扮比達悟空黎睇下
扮到都無錢做到佢地既打鬥
美國卡通 樣係真實化d
加上劇情美漫係貼近現實
日漫係天馬行空

真係全靠iron man1搣甩咗陣毒撚味
主角性格玩世不恭，又唔會同其他英雄片一樣遮遮掩掩，或者懶大愛救世中二病咁

電影宇宙除左star war 算係做到一部分以外冇人做到過，你睇DC 想做結果就炒車炒到仆哂街，就知其實唔易

日漫變真人 想象下就知幾柒